\SetVersePairs{
  {}%
    {\item \VSup{3ab} \Inchoatio{E}[ ]{cum}prir os nossos votos e \MediatioVI{pro}{mes}[sas,] pois ouvis a \TerminatioVI{o}{ra}{ção}.~\Antiphona},
  {\item \VSup{3}\Inchoatio{Qui}[ ]{au}dis ora\MediatioVI{ti}{ó}[nem,] ad te omnis caro véniet propter i\TerminatioVI{ni}{qui}{tá}tem.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{3cd}\Inchoatio{To}{da} carne há de voltar para o \MediatioVI{Se}{nhor}[,] por causa \TerminatioVI{dos}[ ]{pe}{ca}dos.~\Antiphona},
  {\item \VSup{4}\Inchoatio{Et}{si} prævaluérunt super nos impietá\MediatioVI{tes}[ ]{no}[stræ,] tu propitia\TerminatioVI{be}{ris}[ ]{e}is.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{4}\Inchoatio{E}[ ]{por} mais que nossas culpas nos \MediatioVI{o}{pri}[mam,] perdoais as \TerminatioVI{nos}{sas}[ ]{fal}tas.~\Antiphona},
  {\item \VSup{5a}\Inchoatio{Be}{á}tus quem elegísti et as\MediatioVI{sump}{sí}[sti,] inhabitábit in á\TerminatioVI{tri}{is}[ ]{tu}is.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{5ab}\Inchoatio{É}[ ]{fe}liz quem escolheis e con\MediatioVI{vi}{dais} para morar em \TerminatioVI{vos}{sos}[ ]{á}trios!~\Antiphona},
  {\item \VSup{5bc}\Inchoatio{Re}{plé}bimur bonis do\MediatioVI{mus}[ ]{tu}[æ,] sanctitáte \TerminatioVI{tem}{pli}[ ]{tu}i.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{5cd}\Inchoatio{Sa}{ci}amo-nos dos bens de vos\MediatioVI{sa}[ ]{ca}[sa] e do vosso \TerminatioVI{tem}{plo}[ ]{san}to.~\Antiphona}
}